其實大陸係咪想毒死曬依代香港人？

包括差佬 示威者
等純種香港人愈來愈少

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

差佬咁搏命打示威者都冇用
中共根本想殺曬所有香港人

差佬係大陸公安假扮

大陸一早計劃好
北京: 放TG啦 你一方面送錢俾我 我一方面又毒撚死你班香港人
你地打成點唔關我事 最緊要放多D TG
總之 黑警贏左 示威者死晒 黑警就慢性毒死
示威者贏左 sorry 俾你地玩多十年 全部不育/生癌死

但tg係香港人吸
你住附近日日吸一定超標

普通街坊住附近都死啦 日日吸啲殘留物

特別係bb仔 吸少量都超標
成世玩完

TG毒港